點解今日唔見活著何求 希特拉貼微博新聞？

牙朗柒咗姐

何求自殺未

咁厚面皮嘅人唔會自殺

真